頭先地鐵偷偷地望住我笑果個女仔見到依個post入一入黎

做咩係咁望住我

我落車先仲要突登係扶手電梯行去我前面企

搞到我聞到你陣勁香既香水味 然後一路行係你後面好想聞

想問下你用邊隻香水

我都想買番枝用下

我笑你毒咋

Chanel no.5

係 好想嘔

佢係咁偷望我先 仲要突登企埋黎我前面

你冇資格用呀 毒撚！！！

利申:樣中上 完全唔毒

笑你點解咁onj

收皮啦毒撚

冇可能 我用用下電話望到佢望住我偷偷地笑 淫笑果隻唔係恥笑

你個名

Ff

你靚仔D定中上男神靚仔D